睇咗成朝新聞， 主流言論都未放棄連登仔，我哋憑咩放棄自己

根本而家全個社會都憎政府同埋警察
我哋如果因為小小挫折就鬧交鬧到咁樣
係非常之唔值得
睇咗記協個聲明，立場篇文， 根本主流言論都未放棄我哋
我哋啲嘢時間應該做嘅係睇下之後有咩可以做

我哋只係一班普通市民
做錯嘢係好正常嘅事
意見唔同都係好正常嘅事
但係我哋有到好處就係進化得好快

政府而家就係要以快打慢 唔可以畀你班人 有時間 諗同埋進化

我哋真係冇時間同冇本錢再同任何人割蓆同埋捉鬼

總之要做嘅嘢就做咗先
818見

612,721,811之後, 如果仲有人因為制服三條大陸狗而改變立場, 咁佢根本就無支持過我地

目標為本
分清「手法」，「目的」同「效果」
保持冷靜
持續溝通
不斷進化

【重要通知】抗爭不割蓆手冊

請參閱

連登太多鬼
個平台越黎越無用
到依家仲一班屌人道歉
人地做PR都要罵

次次一有威脅到政權嘅活動出現，
就有民意燃衝出黎大叫，停手呀，失民意啦失民意啦，
都唔知係五毛定真心膠，
係咪真心覺得有抗爭方式係有效得黎，
而又乜人都影響唔到?
遊行靜坐都會阻路俾人屌架啦
唔係話民意完全無用，
一黎民意早已經歸曬邊唔會轉，中立花生友要黎都廢，
二黎香港又唔係民主政府，幾時有理過民意，
仲想單靠攬住民意過世?
文宣到有700萬人一齊遊行，政權就會屈服?
文宣到全世界強烈譴責，佢地就會出兵幫手打政府?
有無人救過死左好多人嘅烏克蘭、蘇丹、新疆?
自己香港要靠自己救，唔係齋有民意就得，
任何威脅到政權嘅方法都要試，
唔好本末倒置，因為民意勒索而乜都唔敢做，
首要目的係要贏，
民意至上主義係好，不過等有左民主政府先講啦，
各有各做，出核彈都唔割

推

對於圍機場，我有啲野講

推, 並說著
612, 721, 811
光復香港, 時代革命
五大訴求, 缺一不可
不受傷 不被捕 不抹黑
不分化 不篤灰 不割蓆

一日唔del六月打後開嘅account 連登永遠都亂
6月頭已經講停註冊

不割蓆

［極重要］投個票，癱瘓先 定 宣傳先？

818

求推sorry
816行動到而家都上唔到熱門？（3）

[心理戰] 唔好再講和理非 唔好再講勇武

我哋一定會贏

咪亂吹有人放棄

從來都沒有

毛EE 約唔齊人得兩個民主派議員都照開記招去表明唔割席

8月16

8月18

個個支持因為冇打錯人
打既都係大陸狗
係個策略可以改變

其實只要見過世面。就知褔田輔警同偽記者係國安，做緊政治任務。
中共係國際上早已臭到冇人信。加埋共產呢個牌頭，係人都知佢地係鬼。